星期日檔案之改造禍居

又讚新移民啦

九十呎

個女十五歲中三

坐細登仔

好意思鬧個女

stussy

下等人eq特別低原來真係

掉爛張登

抑鬱症

好有米著潮牌

我去睇d 400萬納米樓都擺唔到食飯台

咁你同老公唔發奮整好D環境?

你帶個女來呢個世界架大陸婆

返返上去住啦

窮人生仔正仆街

得罪講句應該冇咩人住喺嗰啲地方會頂得順

窮就咪撚生啦

建築師是左膠

俾唔到舒適既生活個女 仲好意思刁個女阻住佢開雪櫃

可憐人？ 賣港呀你地

奶波魔召喚

eq低人生先會咁失敗住個啲下賤地方

根本唔生仲開心D 認真 睇唔出佢地呢D有幾中意小朋友

改裝完就加租 yes

有甲由老鼠

掉舊野衣物

窮人特別多雜物垃圾放係屋企

高空加架

低等人種

窮人生仔

咁小地方都唔捨得丟雜物

子母床

成30，40歲人點解仲住房

申：28歲住緊私樓

照人意思

緊係啦你都無錢

人地送野比你

不過，好彩佢生女，叫有個第二次投胎機會

唔捨得扔雜物，又唔執屋

刁佢老咪 再改造好已經陰陰咀笑

呢樣真

大愛左膠

佢老豆無用四五十歲先娶個大陸婆

窮！人！生！仔！

垃圾

何原食肉糜 班則師玩人

地底泥之所以係地底泥係有原因

最好波

呃埋災緩唔嫌多

有撚用咩 改造完唔夠一個月又堆滿垃圾架啦

住邊架

成村人

好得人驚

乞衣dna

笑到個大陸婆

得啖笑

無諗過有人幫

明明係自己唔執屋

支那婆真係垃圾黎

好感動。

政府派間公屋比你好無？

咪剝削左香港人改善居住羅

厚臉皮到呢

刁那星 果5000蚊資助傢私錢又係納稅人度拎出黎

換姑芝眼鏡 一個睡次

影貓

十三街來架

又係咁架 越窮越多雜物

桂芳同十三歲女

又大陸婆

你老公呢

窮人生仔！

睇依d片真係正，奮鬥既動力來源

塔個架
角鐵

木板 紙皮

刁你老咪 當自己建築師？
D角鐵同板係地盤偷架啦

似深水保

亂執垃圾

刁你老咪 住得咁辛苦咪撚落黎啦

間條

其實停百五人好難咩

Jed

Thx

終於有人狙擊

痴撚線 , 將依班窮蝗當係 香港基層
cctvb 又成功轉移視線

又換床

又拆閣仔

好撚搞笑 唔俾人改位置

阿婆你咁多要求

幫下個啦

窮人教人做野

係大陸住大屋唔好咩

幫你仲咁多野講
死返上大陸啦

呢個大陸婆真係弱智
咪撚幫佢 由佢住一世呢間垃圾屋啦

又要威又要戴頭盔

啲奴性

咁奄尖

呢班建築師 先真正出賣香港人
幫佢地做乜撚？

坐都要橦起隻腳 dna真係冇得救

屌 個大陸婆死左去啦

專業意見對用家堅持

幫下個啦

唔洗錢仲想點呀

唔做邊有得上電視 光環既嘢

窮撚教則師做野

住親呢d屋都係智商有問題架啦
間屋咁細咁鐘意擺咁多雜物落去

幫你仲咁多聲氣

行一步都唔想....

劏房同以前寵屋有咩分別

乜都唔肯改
駛乜叫人黎

個女人死牛一邊頸

堅持唔換床咁好

則師都落手落腳

飯卓位置

支那婆真係麻撚煩

免費裝修都嫌三嫌四 蝗係巴閉既

死撚左去啦

義工出發點係幾好，但係受助人士可唔可以係真正香港人

個女人

屌 咁撚多嗲

班左膠咁都頂到

唔係小小固執

係好撚呀

溝通我屌你啦

呢個大陸婆真係唔死都冇用

On9坐床食飯
死撚左佢啦大陸婆
幫返啲真香港基層啦好嗎

坐床食飯最方便

下等人真係下等人

你老味咁叻自己整啦仲要人幫

免費做都當自己係大客

幾時清多個位比佢放棺材

屌你老母，人地唔洗錢出心出力幫你
你條支那婆仲咁撚多野講

痴撚線人地免費幫你都咁多野講

有個女義工對腳幾正

人地幫你仲要求多多，辣殺

班社工不如黎我屋企整好過啦

簽婆有義工幫你掉垃圾仲想點呀

個大陸婆桂芳真係戇撚鳩
有人幫你設計埋仲要咁多聲氣

而家又知自己ON9啦

屌佢老母中國閪 咁窮咪撚生啦 咁撚辛苦返上去住囉

btw 有一兩個女義工幾正

條臭四咁大支嘢屌你老味

on9免費幫你仲咁撚多爹

唔收錢受氣

做慣左下等人

屌 睇到好炆

拆架安家私

個組織幾好喎

窮人思想

[過街死老鼠]關羽雲長Jason Chiu底已起

黎香港拎著數 仲要人幫埋你

你諗下每日就係有百幾個呢d咁弱智既大陸雞落黎污染香港

改造完好靚

依班義工, 祝你下世做 窮蝗

有撚用咩，一下就成屋垃圾啦

教你拆

張床格格不入

多謝民主黨

上得床嚟牽被冚

點解要咁大張床

你個女都唔肯出鏡啦大陸婆

屌 邊撚到係天比你嘅恩賜
係黨呀

起動社

根本聽義工話改埋就最好

做雞接客

趙岸池冚家住愛民邨信民樓八樓
你老婆細細粒波子凸凸咁款

真係好寒酸

幫吓啲真正香港人好撚過啦

天意俾你嘅恩賜？傻撚左呀？唔好話係共產黨俾你

個人性格咁閪亂，一星期後咪又擺到通屋係垃圾

頭先第一個整5個鐘就搞掂仲要整完幾靚
呢個整左幾個星期都係咁

認住佢地個樣，鍵國後清算

張床唔換好唔撚順眼

祝個大陸婆即刻俾業主加租趕走

起動社 請問 你地個組織
專門幫蝗 有冇成員回應下？

完

我仲要比人起底鞅屍

遲啲又係街左執右執最後咪又係搞閪到好似以前咁

格格不入

呢個人完全唔扺幫....根本係自己搞到咁....

下期條女係熄機族

on9 免費幫你整仲咁撚多嗲 痴鳩線大陸閪

都唔明咁撚堅持做乜

原意係好 但幫親都係大陸人

屌你老母 乜撚野起動社下嘛，
得閒狙擊下你班賣港賊，
屌你老母，呢班義工知唔知做緊乜撚野

見到個仆街新移民都唔開胃

四尺轉三尺床
無得訓大床？

呢d未老都咁stubborn
一變廢老d垃圾肯定堆到出去

可能班成員本身都係蝗港嚟

一日百五隻咁既大陸狗落黎

起動社，又係專門幫新移民

又一個大愛撚on9嘅例子，個大陸婆咁撚麻煩都仲要就佢，佢好聲好氣咁講都話就吓佢，咁嘅態度都仲幫佢

咪係，睇得出個女人好鐘意執垃圾

屌你真係唔怪得日日咁多蝗落黎
窮下窮下就有人幫你設計間屋又買哂傢私
講幾句多謝就搞掂，錢都唔使俾

唔定期執屋
幾個月之後就打回原形啦

推

住細屋又要瞓大床，呢啲唔死都無用

支那人點會多謝你

佢會話你地欠左佢 比小左佢地

比得佢地來就要養埋佢

唔係點勾佬接生意

趙岸池你條公屋仔扮大袋住港島？

大把人訓上下格床2.5-3 咋

放心

到時佢地又識搵義工

收皮啦趙岸池

[過街死老鼠]關羽雲長Jason Chiu底已起

跟本政府既錯

幫唔落

仲叫我地包容下

其實個問題係 唔好再比咁多單親

回應下我啦喂
因乜解究要扮大袋

窮人真係唔好生仔

劏房業主轉個頭加租逼你走，一陣條大陸婆無錢無力搬走啲傢俬，變相益咗個業主

人地設計師設計好，仲話要方便乜乜乜，懶就懶啦，間房咁細。行兩步就到啦，學人講方便

可能業主mon緊post

義工大愛撚仆街死

屌你老母
免費幫你仲要多多要求

單親既新移民黎。你啲移民又唔努力做野又拎福利又係度呻。 比人睇到窮新移民人有人幫執屋又會引好多人落香港。要幾多專業人仕要幾多時間先可以改造到新移民劏房問題?

個問題源頭應該係減少人口移入 而唔係改造屋企囉

發覺窮人通常儲好多雜物唔想扔
搞到屋企好亂

不如幫下趙岸池啦
生撚到成個弱智仔咁款

點解佢手工咁好
個閣仔唔冧落黎責鳩死佢

窮人就係房屋問題嘅根源。

關愛座個5毛list有你喎

關公間屋都似垃圾崗

鬼叫你窮啊 冇得救都係你班死窮鬼受罪姐嘛